有冇人聽過FS Coaching

如題.......有冇巴絲用過佢地既coaching services?覺得如何?

同問

岩岩同佢地做左個consultation call,覺得同hkcareers好大對比。聽落似真係有料，似美資行既人。

利申有興趣join不過仲諗緊，有無巴絲有join可以比d comment?

我知道個兩個人係邊個啦，成間野得兩個人，仲要今年岩岩畢業，其中一個係讀UST，做緊GF Securities，個名係Axxx，唔知幾時俾人寫信去佢公司踢爆

我join左兩個星期左右，而家仲考慮緊要唔要quit，妖佢地咩Offer都要收錢⋯⋯winter、summer intership、return offer同grad job，連老麥MT都話收，一年收幾次錢CLS，但樓上巴打講得岩，佢地得兩個人做，仲要無full-time，得閒先理下你咁，問攞JPM sources同教我點答問題，竟然叫我自己google問題，咁我有google 得啦，join 你做咩？

最後我有fds入左另一間 HKXXXXXXX，我仲要問佢借sources

仲以為佢地做緊ibank, LOL

我consult 過佢地，又consult 過hkxxxxx ，最後簡左Hkxxxxx，因為佢地show 曬啲學生以前記錄、contract 果啲，同埋有firm list，只係某啲大firm program 先收錢，又show 啲coach卡片，有成30幾個coach

講啫